三個關員犧牲，就係為守護香港邊境

三個香港海關關員犧牲，就係為守護香港邊境
當時海關淺水巡邏船做緊反走私巡邏行動
被撞翻船，船上海關人員三死兩傷

其中一個海關人員好年輕，27歲，入職兩至三年
另外一個39歲男署理沙展
而船隻指揮官係43歲女沙展，屋企有三個小朋友

涉事海關巡邏艇當時發現兩艘走私凍肉既船，上前追截
走私客全部跳上同一艘船高速駛離
另一艘沒有亮燈的走私船則被棄下
海關巡邏艇追截時疑未察該棄船，直撞引致翻船

走私凍肉可能係死豬 又或者病豬
流入市面可大可少

其實都係想同大家講
香港邊境係必須要大家一齊守護
今次香港係生係死
大家一齊上

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

自己香港自己救

香港海關respect....

早排有批豬免費派？
利申鳩估 唔記得邊樣發生先

RIP

係 但唔一定有關連
雖然走私豬一定平價

走私豬一直都有
支那人拉車仔偷運都會
乜方法都有

守護香港而犧牲
香港人永世記得

偷運咸魚

呢班仆街
天滅中共

中共等天收，終於等到
最好班狗官全部中招
以慰我地香港嘅英魂

咁都要減低香港人受害機會

抵啦 政府走狗

well said

被迫通關

係中國制造係設計時無兼顧安全考慮，船艙以密封式設計，撞船翻沉時被困船艙走唔到，所以溺斃，生存個兩位係因為拋出船艙